[Lihkg] Audi 巴打揮手區

有冇Audi同好
小弟渣緊Q5

A4 avant

已經tot左

巴打而家揸緊咩

轉左會揸c仔

我都就轉會

咁點解你個名
轉邊部

audi post
但回覆係轉左會同將會轉會嘅巴打

揸A4 B7
但已轉會

Audi(已轉會) 巴打揮手區

我之前就係B7
整撚到仆街

A3

我架車之前試過俾大油勁chok
跟住拎去車房換晒啲油同偈𧄌膠都唔掂
原來係火咀有事
其餘試過爆水箱同條唔知咩喉
架車揸咗四年

兩部audi 整太勁。頂唔順

Vellfire

無計 佢唔多野整就好
Audi符合我所有要求 就係太易壞

Audi 揮手區一片愁雲慘霧

Audi(壞左）

Audi壞車巴打揮手區

仲諗住買架二手a6 ,見到呢個post驚驚地

屋企有部A4 b6 舊年整到仆街 所以今年冇野整

只能說 揸audi果啲都好有錢去整
咁多野整都肯買
我係audi fans 但都頂唔順

唔係買新車就冇事 新車都整到你仆街

Audi整車討論揮手區

得呢到係咁

如果之前果部唔係咁我都會換返Audi
但真係怕咗

唔轉會唔知其他車好

A7 下個星期交車

最平係邊架？

A1

歡迎加入

原本想換s5.. 但個個都話易壞 都係睇定啲先

想型小小呢？

渣緊TT

A3 sedan換白lin

A3 sportback

A1 quattro

冇得賣

A3好型 不過買2手 a4 a5仲平

唔怕整的話執部A5coupe實有女食

Audi 新個virtual cockpit 好正

係 不過要加錢 好貴下

TT食女

audi轉會揮手區

屌你
倒米post 黎嘅
同隔離vw區一齊討論點整車

要幾錢？
我見真係好撚正

好似萬零蚊

A5 2.0 sportback
不過都準備轉會

睇黎oooo無論開乜野post都係趕客

巴打轉去邊

咁都唔算太貴，我成日都覺得個錶板靚唔靚係好重要，太醜樣會唔想揸

放09 q5 有意pm
轉會渣Benz

入去benz post黎低條腳毛啦

我放11年既q5 有意pm

仆街 係咪打手開

變左放車同整車post

我唔會係打手 我有幾部audi

點解成日整都買幾部

tts

而家先知

A3 sportback
新車289,900

Sales話可減一萬
但要上會同全保

會唔會好笨實？

抵玩 現金啦 唔好產上會

唔係quattro

A4

講左咁耐都冇人貼相架

整緊。廢時貼

就算你有幾部oooo
你d回覆好明顯都係倒緊米

TTS
車仔細細好鬼快

a5 sportback
2010 - 2012 年

大家有無咩意見

audi個樣好靚仔

最緊要係個司機靚仔

Audi揸出黎有種公子feel
Bmw就好惡
Benz就好斯文

oooo a5同a7車系就有公子feel
其他就普普通通

Between, A1真係好撚核突

巴打點解轉會？a5唔好楂咩

A3 16年

其實1.4t夠唔夠力？

最唔鐘意audi冇後驅
四驅又食油
Frd買雙b未必有事
但買audi多數整到仆街

唔洗講五次

個app有小小問題 自膠

Audi A1 (壞左）,呢個係整車post?

LIHKG 同 HKG+ 一樣

Audi A3 8P

揸左幾年馬仔換左部Audi

真係好多少問題跟，同埋我都係鍾意揸馬仔多啲

A3 Sedan
2015年頭買，完全體會到「遲買平幾舊」 o既道理

你部a1壞左？

新A3岀嘛

遲下體會埋dsg7速波箱

S3 8V

A5 2011 車主表示其實沒有什麼機械野壞，小問題主要是電子野，例如keyless門sensor，有限錢，不過食機油

利申：有兩部audi

Abs燈著左

A7

好鍾意 a4 B9
個virtual cockpit

加埋sports line

係街見到

所有audi都食偈油

揸緊TT，除咗電窗同尾燈之外冇嘢壞，唔明啲人點保養架車成日話壞

冇大野壞，不過成日有啲濕碎野
我又壞過尾燈，死風扇

死風扇整左幾錢 點壞法

試下揸q5

除左某啲款 audi整野其餘都同其他歐洲牌子差唔多

2016 Q7
全電腦控制既後果就係左壞右壞但識自我收復

assistance package 完全係痴線
塞車我雙手雙腳離開晒係度嘆咖啡

識自我修復

點解打完唔見晒

2016 Q7 撚
架車靠晒電腦既後果就好似 windows 間唔時出 X box 一樣。。。restart 幾次又會自我收復

唔知香港有冇， 我裝左 assistance package. 塞車個時可以雙手雙腳放開晒嘆咖啡

點解用 app 覆極呢個 post 都冇反應

屌突然又見番晒 sosad

restart 十次八次, 有時放佢一晚就得
試過死
Lane change assistance, pre sense, MMI switch, Roof and blind switch
MMI forced OFF (即係咩都冇晒, 包括 reverse camera)

揸q5 但仲喺英國讀緊

仲有 windows switch 唔識禁大力唔識直落到底，呢個等左六日先復原

點為之食機油? 要幾多km 換一次?

睇習慣， 同埋 VW 都一樣
我朋友間，有人一萬要入，我萬五做service 前先叫入
用機油同 ad blue 量睇到開車習慣

1萬左右入1L，其實都只係幾舊水不過要成日check住。好彩我那部可以在MMI裡面check唔洗開頭冚同用油尺

除此之外Audi 其實無咩野，樣靚錶板型頭尾燈又好J

新款 MMI check 埋 tyre

Hi

有冇人指揮燈好撚嘈
你打燈，扭三十度先撻一聲
一個轉後就撻撻兩聲
開初我諗住自己問題，跟住試左架新 a4 同兩架新 q7 都一樣
火都黎

s3 8v
無乜野整
早排 壞完前 壞abs 再壞後

A6?

似A4

Q7

識貨

唔係唔好揸
新寶馬5系個樣實在太吸引
自己架車又已經三年幾
心思思咁囉

B8.5 s5

想下年換f type

好型

巴打，柴油多唔多獲氣

得閒要踩下佢

筆直得5萬
巴打們有無咩建議

筆直得5萬蚊
巴打們仲有無靚仔少少既介紹

網頁版回覆左好似無覆咁 自膠

R8?

大家覺得二手既a7點？

咩年份

似喇似喇

五坐位好少貨
利申: 聽日拎A7

2014/2015

Lm

Where you go

Almost good

A123都好核凸
好似舊饅頭

2011 a5 q 車崖申主表示沒有什麼機械野壞，小問題主要食偈油，有限錢

加機油次數數幾密

350km標版 Tt

呢排a3尾期款原價35宜加賣28

唔係廿六個咩

我記錯 都係人地講我知

8500轉red line喎

v10 tt黎

之前落show room a3 尾款
廿六萬幾

TT 幾時出左v10 version?

我見28car都有幾個a3款係5萬蚊,都想同問有無伏 自己都幾中意a3個形

Tt 我估tt

睇個排版唔似tt咩

今日出車 多多指教

靚燈

靚車靚色
U字頭白色a7 冇Quattro
見到同你say hi

唔好突然間嚇我就得... 我幾年無渣過車

型棍 不過唔係就出新款咩

audi 尾期平好多
反正audi轉款都係轉下頭尾燈

指揮燈係咪走馬燈？

黎緊大轉 好似a4咁

五萬應該得番未facelift的呆版，仲係長方型燈果d，不如買bmw仲好

無尾翼？

Bro

UN牌？

Quttro 唔係痴右面架咩

You car have quttro?

無quattro sales 話而家行貨A7唔會有quattro
同埋唔係UN

車價連稅幾錢 想5換7

我最latest 見話un咋

見過un

正字特警
Your car has Quattro?

好力又慳油
非常滿意

之前thanksgiving 做到48... 1800cc engine 個款
基本野都齊

準備買二手TT 暫時睇中部08 TT
人生第一部車 好怕中伏

想請教下巴打們，05年前a4 20k 棲下入唔入得過？ 要整嘅話麻唔麻煩？

見到car28有啲07年5萬蚊既audi A3 HB揀,會唔會唔好同好不智呀？

諗緊買TT
點解28car見到07年TT賣九萬八咁平
定係我唔知價

咁多巴打買近十年車
唔怕維修有排玩咩？

鍾意就買啦

其實真係好中意,但怕要好多錢整同易壞...

屌晒巴

1.8太普通，買緊個車榖咁

R8 V10 Plus

至少買08後白錶板，筆直夠就買10後ea888 engine

其實其他牌子都多野壞 唔好比個post嚇親

其實鍾意咪買囉！諗咁多做咩...
架架車都會有機會壞架啦！邊有車係出牌到劏車都未壞過呀？ 我揸架A4幾年，咁耐都係整過三次，加埋都係整左2萬左右。

最重要係你有幾多筆直，買車唔係買菜，買左就係要預算支出，唔好身有10蚊買10蚊！

利申買過揸過c仔3系Passat lancer ...架架都整過
三個字講晒，睇運氣！

講得好

我揸緊

我真係當佢腳車咁返工放工用，好抵用

07 a3 8p

話說我抽中左audi fb 個遊戲獎 1:43模型 sport水壺

A9

師兄個格買幾多呀？做個參考

我果架都成年前買喇，你之前講5蚊左右睇車質素有冇改裝

不如整個audi fans club一齊研究下

二手tt都係廿皮係咪抵玩？

廿皮不如買s5

Q7 (非2016）

想問下R系，S 系，RS 系點分？

想渣R8

冇R系 得r8
S係中sport
Rs係非常sport

Q7 2016尾燈好長方形好薯仔

07年 Q7

以s4, rs4黎講
你可以當佢係335i,m3

Audi

原來13 14年仲有出2.0 a7 款

點樣架

20萬不如s class

你去佢fb page睇下 不過完左了

佢要跑跑地 s class第二樣野黎

TT mk2揮手

有無巴揸a1
考慮入手

咩色呀巴打？ 我黑色

巴打車牌 UL8XX2?

如果係 我琴晚中環見到你

好正

著車半個鐘左右會出，跟住冇左後波，D 波會 1 3 5 7 波咁跳，點算

死左一邊？
我記得佢雙離合器就係
一邊1357
一邊246

入廠啦

即係死左 2 4 6.....
死電腦定係波箱呢，凍車一著冇字，揸幾個字先會

!?!?唔好爆我出黎

2016 A3 1.4T sedan

我樓下間唔中都見到部AP X 車牌既A7 40

02a4 用家， 平均每年要10-15k整車連政府車驗
目前尚滿意， 未想換車

P牌 新 A7 U字車牌
好怪唔認得
遺憾果日比的士頂住
唔係渣快d見下巴打

我通常都係tst 中環銅鑼灣出現, 見到我就閃我燈啦
但唔好影我個樣

原裝已經幾靚 建議滅埋個'40'會更好

11年a7 13年雙門開蓬a5 點揀好
見差唔多價位
唔洗車屋企人 一星期幾日番工咁樣

A7啦

二手audi真係多野整？個個都叫我唔好買二手

部部都要整架啦

有錢就唔駛買二手買新車

呢d 年份小心食偈油wor

今日交車
a4 avant

A6

真係咁多野要整？

自己換密d就ok?
A7未渣過 d力水係咪普普通通 ？

之前睇台灣d forum 講5000km 已經食左1L 機油
如果二手既話2.8 3.0應該都夠黎, 但當然啦A7 自己都重18xx kg你唔好expect 咁多
我渣個部1800cc so far 都滿意, 話曬都唔係拎黎跑

之前揸過 個virtual cockpit好正

youtu.be/luZzgB8-guI
Audi vs BM vs Benz

Audi真係雪地皇者

香港多落雨，所以都會優勝D

唔知同掃把佬同三菱比會點呢

留名

三菱d 新lancer 慘不忍睹

UL 8xxx

你又見到我!?

好似個個都見到我咁

benz 有新四驅4matic+

推返上黎

岩岩收到呢張, free 人工但要俾材料錢, 知唔知幾銀左右?

死左一半波相
整要5萬

我本身想換7
不過我睇黎睇去都係5順眼小小

7都係太大
好似大碼5咁

點解既
你用黎番工？

呢樣真
Audi 除左3仔6哥比較肥之外
5同7都原裝幾靚

乜車都要整

11年A5

真係好食偈油

唔講得笑

你番工點解渣到車既

唔係啊, 番工都唔使渣去(行路番)
通常都係去個幾個地方玩嘛

死波腦又得 死波腦線又得 有保養就入廠
其實換波腦好撚簡單 最癲果時一粒鐘攪掂

最正係換完波腦/波腦線要用電腦set波腦 hea成粒鐘係度涼冷氣

利申 以前audi做學徒

想出a5

13年A4

A7真係好有型

利申：冇錢買

A5 sportback 2010 or 2012 facelift
有咩要注意

大家點睇Audi S1 棍波？

無知想問下而家a7仲有冇優惠
利申:好想出a7

有冇坐過後座？高少少都頂，除非通常自己一個人

通常都係兩個人
老豆老母試過話後面佢地ok
我自己就應該坐唔到(我186)
同時我有諗過A4 但A7真係好靚

留意下 a7 2017

A7用家表示真係正

揸緊寶馬4系 黎緊想換14 rs5
有冇巴打揸過分享意見

FACELIFT版用新走車頭 但係隻水膽成日漏
好既就行3萬 唔好彩就行1萬都漏
換左都冇用 好快又再漏

FACELIFT果既大部份都係1.8T 2.0T就少D
建議2.0T+QUATTRO
因為1.8同2.0都係同一款水膽(人工料一樣 工序一樣) 1.8只有FF版行8速CVT

2010既車就冇咩特別野攪

個人覺我2010版既頭尾燈好睇D

痴線 拎a4同a7比

有冇巴打放a5?

20km/L

想問下係咪有某幾年/系列既車特別易壞

搞唔清個auto hold and 電子handbrake
想請教假如架車仲去緊或者溜前，拉起個電子handbrake會唔會即刻剎停到？同埋電子handbrake拉起左俾油會唔會自動熄左同去緊?

前者未試過... 驚傷車
後者試過 唔會自動熄, 部車會好似你踩住brake 又同時踩油咁係原地

上面個cm 係講緊electionic handbrake
如果auto hold 的話, 當你停定部車就會見到dashboard 有個綠色既呔盤燈著左, 個陣你鬆曬油門同brake 部車都唔會去 之後當你踩一下油門部車就會去番, 而個綠色燈就會熄
FYI electronic handbrake 發揮緊功用既時候dashboard 就著個紅色既呔盤燈

順便問問, 有無巴打知道邊到有audi glacier white 既補油筆賣

想買a5 1.8 sportback 5座
應該買咩年份抵玩

好似話12年後好d, 之前個批有report 話食偈油

Auto hold 同 electronic parking brake 係唔同制，parking brake開左有個紅色P logo，autohold開左停車時會有綠色P logo。

無論係parking brake 定auto hold，停定左都唔會溜前，同埋無論邊個system，扣好安全帶入D波再踩油兩個都會自動熄。

車慢拉parking brake 會開handbrake chok 停部車，車快時拉起一下唔會有反應，長拉唔鬆手會開ABS 重brake。menu有寫，emergency use only，唔好試。

見到咁多人話成日要整車
本身諗住買部2012年既A4或者A6
但諗諗下都好似應該算數
宜家考慮緊Camry 2.5

Google 補油工房

巴打 08個啲買唔買得過

巴打部a7咁快要補油啦

香港d 石仔真係好硬

Audi用hard paint 色靚 不過好易有stone chip

我果架都彈到廢事理 (外國仲多石仔)

巴打好詳細！唔該晒你 就係搞唔明，踩油明明會鬆晒兩樣，但係有次入車場手唔夠長落車O都完上番車俾油又唔肯去，原來就係因為安全帶

Cvt 踩油有無人起步一野踩到底會chok一chok，又有d怪聲

盞燈一著車都會著，但係隔一陣又熄左，熄番開番又無事，但唔知幾耐又熄番。落樓下車房問話可能火牛問題，換火牛要千幾蚊，想問價錢合唔合理？

係咪頭燈個greeting function ?

熄車頭燈可較著一陣gar wor

正常
VAG 車既 option
coming home/leaving home function
car setup 可以自己較unlock 之後著燈幾多秒

同感！

咁快要補

哇
我得1x

巴打們都係白色！

我都係

咁樣high凹左，有無巴打有經驗整幾錢

點解未Facelift反而少D野壞既
另外想問Facelift左 內飾同功能有咩唔同

另外想問咩叫S Line？只有外表分別，好似BMW Sport Line咁？

內龐都有分別 seats steering wheel 波棍之類

Mmi dashboard 都新啲 不過分別唔大
功能就facelift 之後既tsfi engine 解決左食偈油問題

車既野緊係愈新愈好

[img]
新牌揸老豆車
唔係好識車 入來學下野

Ps: 08年尾A6

新牌揸老豆車
唔係好識車 入來學下野

Ps: 08年尾A6

因為未facelift既問題早就出哂黎同整哂 只係剩番日常保養同定期更換零件 有哂改良零件
facelift左既問題都出哂黎 但係個水膽係冇改良過
即係漏既話都係換番同一套畀你 好快又再漏 換一次要7千幾

覺得個紅mon版既mmi好怪

Q7>岩岩轉會c63

係呀 冇咩用 舊車得泊車sensor
藍芽播歌都要另外插個小米接收器

有無人渣緊11年Audi 都勁食偈油

依家我每行1500 左右就會顯示
Low oil 然後著燈話唔夠我就要補偈油～

感覺點

想買12年a7 洗唔洗$2.5 一里 ？加速如何？

係咪就咁加油就OK
洗唔洗好似換機油咁換哂佢？

2.8 定3.0個部?
利申: 其實我都唔知 我渣35個款

無乜研究 見開都好似係3.0
草到個錢想換車咁解
A7好鬼靚

其實你budget 幾多? 新A7 35價錢可能俾到驚喜你

好奇一問35會唔會唔夠力

作為一個斯文車手, 我覺得好夠 (其實我渣咁耐都未試過地板油 )

新c63?

新車買唔起啦
預25-300咋

揸緊10年a4,仆佢個街行左500都無就同我食晒咁滯
下個禮拜去驗車前搵車房搞搞睇下咩事...
就咁倒入去就得

有無巴打整過

其實audi同埋vw同級嚟講interior係咪差唔多

唔會，Audi 行科技路線，VW 行實用路線

11 12 年到A7應該做到呢個價, 但留意下有部分頭批A7 後面係得兩個位
食偈油都算common issue 黎, 有可能波箱都就到期(唔知facelift 前A7係咪用乾式double clutch, 定係已經用緊濕式, 煩請高手指教)

本來都想轉會買架facelift A5 試下Audi
但各位巴打畀完意見，都係睇定d

2

梗係未facelift前

未facelift既最好問下有冇番過廠做recall整食偈油

兩個位無乜所謂
唔會咁快波箱到期掛 唔想成日入廠整

佢果款波箱電腦係死症黎 換改良件就得

本來貪facelift 個樣靚ma

facelift 前
如果換改良件就解決到問題，咁都唔算問題

唔係話facelift左有d 問題會改善左咩
點解suggest買未facelift?

兩款唔同engine黎 新果款個問題冇得fix

留名先
12年Q5
點解個個咁食油？
我揸到而家就80000
都係每10000先換一次油都無問題
仲要基本每次換時都有最少8成滿
同埋剩係換過啲損耗品外就無換過其他野
可能撞手神撞正呢部無乜事

我睇官網話可以轉自己想要既色 係咪有呢樣服務？加幾錢架

新Engine係咩問題呢

水膽漏水 好彩就行兩三萬先漏 唔好彩一萬就黎料

12年Q5用新車頭

唔怪得
以前差唔多到10000時都仲會燒緊啲走
而家到10000仲係full
呢架應該可以揸到15萬先再諗下架

可以換3 4隻水膽

閘撚住
而家每次開車到行順左既溫度都好正常

咁未Facelift版如果食機油問題解決左係咪就唔會再發生
驗車果時Check唔Check到

有無人識開番16年A7個走馬死火燈?
我見17年個隻已經有

佢唔會咁快漏哂 唔夠水先出code

14年 s5零問題wo

$？

反而我覺得掉番轉

講緊A4 A5 Q5果副L4
S5果副V6點同

不過S5副龜殼下面會漏油

要拆龍門架拆CAM鏈整 有RECALL果時我未入去做 因為有WARRANTY條數唔同
我都係見師傅整過一兩部
大多數都已經RECALL果時整哂
想知都係要番廠問

未FACELIFT果隻一粒粒LED日行燈係好睇D既

我都係鍾意一粒粒日行燈既車頭
但尾燈都係新款既好睇啲

讀書已經好鐘意a4 avant
我覺得a4一定要出avant
A4 Seden好薯

可惜錢唔多未有機會渣歐洲車
渣緊另一個最愛牌子mazda

Avant正
30定45？
之前都有睇過
好鍾意拉門個下
不過覺得45貴左啲
30又好似降level

上網搵多好多料, d問題都幾嚴重咁

新部q2好似幾正咁

想換架a5 sportback 咁睇法好似麻麻地咁既

咁攪法audi應該換咩款好
本身想買a5 sportback

老實講
款款車都有唔同既先天問題架啦
豐田個啲搞到要全面recall咪仲有大件事
同埋而家一街都vw audi
識搵車房都唔使怕比人湯到一頸血
最緊要岩自己心水

一千幾百km就著油燈喎

你唔係想買facelift版咩？
食機油應該係未facelift前啲版本wo

搞錯人自膠
不過學上邊班巴打咁講
如果入左廠整好左就唔怕啦
機器野壞好過壞啲on9電子野

前2頁又有ching話facelift版有d 新野無得整
十幾萬買返黎, 唔想成日入廠

同意
成日入廠洗費好大

巴打點睇s3 sedan隻藍色好好j

宜家諗緊A3 平平地玩下先

後排係咪真係好窄

各位巴打點睇A1

法唔法國呢個Po有D問題？
最後一頁成日Load唔到

s3又有水膽大換

我好少坐哂5座 無留意
會唔會話邊年既車多問題

原來水膽係必壞

Q2大家覺得買唔買得過？

買RS3冇依個煩惱

其其上一代8P就冇事既 係今代8V既1.8T同2.0T先有事
今代TT都係

走馬燈要mmi開

問過車房話未開到住, 研究緊

睇緊A3 sedan
有無咩要注意

08 A6 留名
我都係無藍芽聽歌 , 你點connect

有冇人同我一樣覺得 Q2個樣似q1車頭加gla車架加polo尾燈

Auxin

你有AUX IN?
where, CD機入面?
先自

想請教下大家
以前係大陸做野，有架唔記得11定12年嘅國產a6 2.0t。
而家翻到香港做野，始終鐘情於audi，不過就假日先揸，想80k內買架09年打後嘅a4 2.0t avant。
因為未試過香港養車，想問下一般保養要幾多錢？
80k內有無其他選擇？

因為未買過二手車，有無巴打可以介紹車房可以上架驗車？

下星期就交收架08年 tt, 好撚驚整到仆街

左手個蓋入面

08？
幾錢先

點會無
～
要買線姐

利申買左

冇aux嘛 搵唔到

我淘寶買左個屌米 用FM 藍芽 播歌

外國巴打報個到，供緊2016 A5 S-line

岩岩換車
有無油卡推介

會同隔離車撞歌

有無番DCH 問過有無aux 個條線賣? 我記得好似有

10蚊 街買

想問師兄們點睇18年 s5 sport back
覺得架車好完美除左個車頭

我覺得新A5 個頭...

想問Audi 個mmi 有無得自己upgrade, 而家中文字都show 亂碼

買 09/10 年 Q5 會唔會整到想死？

渣緊a4 心思思想買架二手a3 有冇巴打指點下而家大概幾錢左右?同有冇咩要留意

利申p牌仔 唔係好識車 但考牌前已經好鍾意audi

邊代a3
8p 2.0t既話就小心波腦差唔多夠期 其他冇咩

8v 1.4t就睇下行最近有冇換極力子 有換就可以考慮下
因為好多撚樣dsg當自動波揸 副乾7行萬幾兩萬就要番廠換
你買左番黎用番棍波揸法就幾耐用
仲有唔好亂chip

8v 1.8t就係副水膽你預佢行兩萬到三萬就漏水要換

8v s3同1.8t同一個問題

rs3副直五可能少人揸 冇點整過 係換過下偈油隔座咁 不過條友行中港既

09/10既前期q5其實冇咩整 係睇下上手車主有冇番廠跟漏油問題
番廠跟過都會換哂改良件 冇咩手尾
係行左咁耐 水膽水泵要換 8萬幾9萬到期差唔多
都係d正常保養

仲有偈躉膠都應該到期

09 A4 2.0T 留名

想買，多唔多野整？

我買果架就唔無乜點整..
因為上手驗車果陣都整過晒

前排我架A5攞左去整，揸左兩個星期A3，感覺上嘈過A4A5好多，不過唔知外國同香港有無大分別

啲人成日都話乾七有問題
其實到底係咩問題？

想問各位師兄如果A5 09 要換keyless 門sensor 可以邊到搞？

睇中左部2手a3 sedan
一早都知audi 啲評價不敢恭維
見到啲二手價其實都覺得鬼鬼地
但自己又真係得佢最岩心水

點算

主要係塞車行D波 電腦係咁吊極力子轉波 極力子提早收皮
塞車果時轉用+/-波可解決上述問題 平時行車用D波冇問題 係塞車唔好用就得

因為香港黎講DSG就算係自動波 A牌就揸得 但係班人唔了解DSG個運作方式 更加唔識揸棍波 先咁多車出事 DCT車都係

仲有副乾7既Max. torque係250 N.M 但又好多人鍾意出部1.4T(原裝已經係160PS 240N.M)貪平之後加幾千CHIP到二百零匹 一CHIP已經爆torque 加快乾7收皮
特別係GOLF MK6既1.4T 同埋SCIROCCO既1.4T版都係
依兩款車既二手價特別賤

巴打想換邊代先

1.4 tfsi 個架15年車應該係最新個代，8v?

A5同好呀巴打

A5 2.0 係邊款？

但係部車無極力子果個腳踏 轉左加減波 理論上係變左電腦同你ready 定轉波

老老實實
假設唔會番工渣 避左塞車 啲人長渣d波都好似唔太大影響？

A5型咁多

早排買左架 scirocco 1.4，扮曬野唔識，問吓 dsg 點揸，佢就話要長期+/-⋯⋯（下省千字） 即刻覺得買得過

想問新個代a4個濕7波箱係咪冇咁易壞

冇quattro就cvt
有quattro係dct

慢車時電腦會不停轉波1去2 2去1
因為要短時間不停吊極力子 加快極力子消耗
dsg都係要吊極力子 而家電腦同你做
棍波車要起步轉波順都關個極力子事 dsg都係棍波黎 只係吊極力子同轉波由電腦負責

正常唔點塞車 停下燈位 長用d波冇問題 的確係較耐用
但係香港人買部1.4t既車多數做腳 做腳就會預倒塞車

做得假日車都唔志在油錢 要搵部乾7而唔係腳車真係有難度

無直接關係既 塞車會唔會+/-先重要 不過9成唔會用
長期高速先用+/-係冇意思

其實你之後有換過極力子
而你塞車用番+/-就冇問題

唔洗咁擔心 同常係副極力子行左萬幾兩萬先出問題

係好d 但習慣揸雙離合既車塞車時多d用加減
對極力子消耗都會細d

揸開棍波車既人塞車都唔會成日轉波

係8v呀巴打 只係塞車先用加減波姐 唔洗諗得咁灰
搵d咪少既盤就得 即唔過一萬咪

一年後甩P想換RJ車
一樣打算拎20個出黎，但係係買二手
audi係咪2B1A入邊最難養既牌子?

我睇個啲好多都係兩萬鬆啲 睇黎可能已經出問題

兩萬既問下佢近期有冇番廠換極力子 換左既屌得過

好，再問下先
多謝巴打解答

a3 3.2 新牌半年

幾冷門下 不過可以當自己揸緊S3既

GOLF果邊幾多人揸緊R32 同一部車唔同穀姐

巴打咁其實s5係咪會好啲呢 同埋應該舒服好多

S5 4.2 COUPE 6AT(少量6MT)
S5 3.0 SPORTBACK 7DCT
已經兩樣樣黎 一部兩門 一部4門

好大食
同埋原裝喉已經好嘈，啲fd問係咪改過黎

而家08年R8好平
50幾萬 玩唔玩得過？

係咪條喉穿左呀

岩岩換左Q5
不過好大食 差唔多1.9一公里
之前P牌仔個時渣a3 好懷念

q5應該唔會咁大食架wo...
全新車？

冬天落雪個陣幾型都無用，架車仲要唔細食

想問下點樣用加減波
P波考自動波唔識

都揸緊Q5
16年尾入手
50萬落地
係咪蠢撚左

有冇巴打渣r8

有QUO

咁姐係乾?

我香港渣, 冇雪

有哂s-line嗰啲件都唔算嘅 係睇下你見到新款會唔會dum春姐 我自己就唔會啦

A5 2.0同q5一樣前後期波箱好似唔同？ 7速s-tronic應該濕式喎 乾7好似頂唔到350Nm?

買二手 2015 1.8 a5 sport back 有冇咩要留意

求同

前期係6AT 尾期先濕7DCT

I don think so

Bmw 應該先係

我個架11年2.0quottro

點解唔買2.0 呀
差咁遠

我果架7波既 應該 姐係濕？
姐係好過乾？

最近睇左架A4

所有野都感覺唔錯

有冇話邊D optional既野係必加？

仲有其實係咪呢家新款的s tronic都一樣好易死？因為見巴打們話雙離合器，唔好彩就收皮？

要s5 先有dct
Q5唔清楚 不過唔似會用dct

有啲自膠 原來要睇地區 咁香港我就唔清楚
伸利：外國巴

香港行貨多數都係7dct架啦 q5唔記得

7乾dsg就易d死 小心用就得
audi初出既dct就易死波腦 而家新車fixed左唔洗驚
舊車換番改良版波腦已經解決倒

我果架係濕呀可

即係新出的a4係用乾式？
邊隻會係濕式？

新手唔識

有冇巴打睇/試左新A5?
揸緊舊款sportback想換架coupe

dct係濕

我都有留意r8真係dream car
唔知整得勁唔勁

有冇巴打有裝virtual cockpit?
香港用其實會唔會多餘？
但又好有型

點解

新a4都轉左濕啦

揸左7年係時候換車
頭先去左showroom睇新A5
內籠幾正, 不過virtual cockpit 好貴
外型就冇咩驚喜

噢！
咁用濕就放心D！

心郁郁想買 但驚整到仆街 又難甩手

前期個頭燈好樣衰

頭尾燈有得改

Q5 2.0前期係7速s-tronic 姐係dsg/dct
尾期就係8速tiptronic

想問有無巴打知a4/q5可唔可以改原裝mmi 3g有導航嗰隻
依家原裝嗰隻太廢 又出唔到中文字 介面又廢

點分前尾期
年代？

燈姐
可以改到岩

我本人覺得 我渣緊11年款 都會心郁想換12年facelift左果款 我認為最有外型
至於內籠 2017》2010》2012 版
Virtual cookpit報價幾錢？

睇燈最易認
年代08到12前期
12尾到16就尾期

大家點睇q5
但係呢個價位有好多對手，好難選擇

可以加入audi了
買左新a4

請問第時交車要驗D乜？有冇攻略？

巴打去馬等你report

差不多價位 slk55好似穩陣d 雖然唔同級
28car 都係50幾萬左右 但MB好似無咁易中伏 年份又新好多

舊款改唔改到17年r8 個頭燈?
新款頭燈真係靚到暈

依種囉

麻麻地一格格既燈

想問a3 1.4sedan係咪用乾7

10 s3 揮手

唔係啵
我部係12年車未facelift前個代
都係用8sp tiptronic

巴打們平時換偈油幾耐換一次？
買車條友同我講新車頭5000km換一次
收我2500
唔知正唔正常

其實我就唔sure係咪12製就轉用8spd tiptronic
前期但用tiptronic我知有(起碼你係)但唔知多唔多
我架都係12年車但facelift就一定係tiptronic

15年 A5 Sportback

究竟11定12 A5 Sportback好D??
前面又有巴打話11好D

新款A5好似好平咁

Q3

買左幾錢？有冇咩option野加左?

加左天窗. 差唔多45

天幕式？

係啊.不過得前面窗可以開

開間感應該唔錯喎！

我想問原廠speaker點？

我覺得唔差啊.可以較bass, balance 果啲

有冇人渣A1 ?

咁巴打交車個日點？有冇咩教下小弟要check?

Btw 你Sydney 返？

A1 好得意

我以前係Sydney
你呢

what

唔差

新S5 唔錯
唯一缺點都係內裝膠左d

想問audi個波箱點可以keep得好D？
尤其是塞車個陣

想問下audi個波箱點先用得好D？
尤其是係塞車個陣

萬五換一次
二千五唔好去搶，番原廠都呢個價左右

我幾後悔裝左 moon roof
夏天三四十度，要用隔熱板放中間先頂到

2017 audi s3
5月16號岩岩拎車

推去 S 就轉少d

A3換A仔開心使用中

低轉數
低波

btw, 之前間車房話玩得多M波個波箱會死得好快係唔係真

咁複習既？
即係點

好少要用到 M
可能因為個波箱唔多集慣
八個波既，你一啪落 S 就已經跌兩個波啦

有冇巴打發現新車個指揮燈支野好撚嘈

即係，如果你準備轉左，打左燈，當你一轉既時候有撻一聲
扭左一轉之後就撻撻兩聲
回軚又撻
好撚煩。後尾五六個 friend 都係咁

我都係用S波
個轉數range已經大好多唔會成日轉

所以簡單D黎講，塞車／慢車啪落S波就可以？

有無巴打有做鍍膜？
黎緊收新車，想整個9H

識人做左唔錯
我用緊個隻唔知咩ceramic蠟，都好正

新手2017 a3 sportback 35t

走馬指揮燈？

假
用左好耐都無事

閃閃下果隻真心型

book 左聽日轉走馬燈

M 大斜先

免費？

你架新車a7轉走馬燈佢都肯？

梗係唔係啦, 出面車房搞

佢地試過幾部都做到嘛, 咁我咪做埋lor

Any price ?
我想搞

巴打你邊間做 介紹埋呀
我a5都想做

你比料定車房包料

巴打tg分享價錢

2017 A3 1.4 Sportback

呢個價玩Audi 抵

前排拎左車了

想知有冇巴打搵人裝左apple carplay?

我地班友仔搵左好耐都搵唔到...

搵唔到邊度有得裝？？

我地d 車無辦法裝到, 唔係新款無得搞

明白，我想知其實好唔好用，見到有出面比$3500就可以裝

夠力咩

尾燈呢

冇留意添.....

聽日落車睇下

0 - 7km/h時反應慢左d
跟手8 - 30km/h 就正常d

夠唔夠力就因人而異
而家可以above 80km屯公上大斜已經好開心

一起步果下慢係咩原因？
Turbo lag?
Traction control?

改左時間, 呢個星期六搞, 搞掂再share

2.0turbo無難度

搞完點

有冇巴打楂a5 2.0sportback ft
好想R車遊一轉 可以比返油錢飲料,我坐乘客位
唔想去車行試，一路試一路比人sell

利申：楂緊屋企人2016年benz e200，想自己出返部

用左 auto hold
0-7應該未用到 turbo

btw 有冇 diesel 巴打？

2017 Q7 45

做左，gtechniq，聲稱用到5至7年

我個部2.0 a5反而相反
起步/ 1500轉左右一著turbo 大力到乜咁

7個月再睇睇

聽個朋友講佢架a5 賣出去蝕到仆街

玩得都預撚左

我架 Q7 一年冇三成

香港係唔係仲得汽油版

A5 跌得好甘下

完全無考慮過柴油，無問過車行，我都唔知

我都怕有伏，做之前做左好多功課，佢係英國牌子代理黎，英國官網都話用到5-7年。雖然我d fd話有乜可能咁耐，但係唔做都做左啦，成皮野 本身諗住皮野用到5-7年就好抵屌。。。如果真係中伏就衰自己貪心想慳錢

柴油爽呀
一起油七條友上斜坐，用千零轉都冇難度

有邊架跌得唔甘?

無知一問，其實個auto hold係咪比人斜路用？
定還是咩情況下？

Autohold 等於你停車時幫左你落N波加拉一下手剎
其實無乜用

唔係架
係紅燈停車唔使踩 brake 爽好多架
而家 update 完變左司機控制 auto hold 同 stop start

update完？
唔係好明

入廠 service 會 update software
而家係踩到停之後 un 一 un autohold
踩深d就 stop start

輕輕踩一下油就 start engine
踩深少少就開車

紅燈用

原來係咁，我下次試下先
岩岩出左車，唔知係咪咁呢

其實呢個功能傷唔傷車的？

整左, 你個部都係A7?

理鳩得佢
有五年無限保

可以分享多少少嗎？

點解咁長

澳洲撚，上年中做 promo
五年無限公里保
架車離屋企 100公里壞，俾埋錢你坐飛機

原來澳洲可以咁爽
香港大昌

巴打澳洲邊度呀？

如果架車唔止用五年。。。。

5

有無片睇效果
埋單幾錢

A4 B8 QUATTRO

佢只係搞過A7, 同埋A7 個dynamic indicators 係原裝都有, 只係香港版係整走左. 我記得A5 原裝都無dynamic indicators
你想問既話有間車房有機會做到, 你係fb search "豐明" 搵佢地

自己人

救命
更新左ios11 beta
部Q5之前買個個tune2air用唔到 逼住用SD卡聽歌

S3

好著仔喎

a5

買唔買得過
我覺得好正
sport. mode

麻麻

3同4個樣太麻麻

又係你

有冇大佬渣q3
小弟想入部 13年 q3 2.0
q3有冇咩問題，如食機油，食波箱等？
thx !

揸緊，冇乜大問題
係藍芽傳輸有時連得唔太好
停車熄火個一定要長關，個設計太差，入停車場減壆一印brake 就熄，即時流返後

bluetooth 其他型號都有, epic fail
auto start stop 可以搵人幫手default off 左佢, 我都 off 左

thx 2位 q3車主解答
咁我更有信心買q3
(本來諗住買q5 ,但上網一search 好多問題，放棄）

我唔係q3 owner, 我渣a7
bluetooth 就我個部都係咁渣, 有時detect 唔到有時講完電話或者轉歌又會斷左
我岩岩再check 自己用開個app, 個app 就可以幫15年前既q3 熄auto start stop, 但15 後就搵唔到, 可能要搵條vcds 線黎搞

可以搵邊個default off?

最傳統就係搵條vcds 番黎, 上網搵岩code 自己熄 但條線成3k港紙
一係就好似我咁買個obdeleven, 都係5舊水
插隻obdeleven 落車之後再用android 手機bluetooth connect 左, 咁就可以用手機熄
你渣咩年份咩model? 我可以幫你睇下obdeleven 做唔做到熄auto start stop 先啦

17 A4

搵人改左會唔會原廠唔保架?

應該得，我見到有個叫deactivate auto start stop 既function

佢地點會check 到啊 如果擔心咪返廠前restore返

下 係邊？架車的settings?

巴打我幫唔到你
但想問下個tune2air邊到買同幾錢

想買A4 1.8T 2008
有無咩評價

17年6月 Q3使用者
1.4 S line

你用android dl 一個叫OBDEleven 既app, 睇下入面你部車support 咩feature 先

Q3 30 抵 加埋sline 仲靚仔

今日見到uh9xxx a7 岩岩深水

夜子很想要吧

3同4 個樣好薯

幾抵玩 之前渣fit仔 兩回事黎

iphone冇？

想問下各位ching
早幾日 燈位停完車 之後開唔到車 俾油冇反應 之後轉P再入D都係唔行 跟住熄左匙再著 個軚同brake都鎖埋 最後唔知搞左d咩 熄下匙 著下匙 轉下波 無啦啦又行得 印象中出現過 brake servo inoperative 呢句
有冇巴打試過？ 其實係咩問題

A3 2年車

有冇巴打渣RS3

係無

想買2017 A4 1.4T Avant 係咪無左virtual cockpit?

無,option 加要7萬連稅

當初得第一批到港送埋

入手幾錢？

而家買值唔值??會唔會遲D又有番

想問下08 a4 有冇得裝泊車cam
因為試左好多次我都泊唔靚仔

其實我覺得係有型多過實用性
係香港個佢個地圖始終冇google map咁好用

如果真係有多餘錢既，不如加其他package仲好？
e.g. HUD, speakers, other pre-sense system

巴打覺得S3 sportback定golf r好

有錢就s3 sportback 窮d就golf r
最好直上rs3

點解唔買10後
我全車有泊車感應

Rs3好撚貴呀
上次巴打你話s3好多嘢壞

錢解決倒既問題就唔係問題

那有錢
S3同golf同一副計 golf好似少嘢壞啲咁

師兄有無北區車房推介

反而尾期多野整 ?

睇緊13-14 a3 Sportback.
請問大家點睇

A3太薯

最近入了 13年Q3

如何

RS7嘅有冇👀

A7 S7 車主就識

加多少少上s3

心思思想入部 12-15 A3 sedan

大家點睇依部車

我都係
不過諗緊sb or sedan

一樣!!!不過我會揀13年打後 12年好似未facelift 我都想問下各位巴打點睇 好鐘意有加sline個平底軚

係外形太薯

幾好揸，又慳油（$0.8/km）
暫時冇咩大問題，行左約40000km
最好買13年打後，問題少啲，又有MQB車架
不過留意返上面巴打講過嘅問題（波箱水膽etc）

利申a3 8v 1.8t

外型問題

加s-line

加埋sline我都覺得幾靚
有無巴打可以講多啲a3 有咩好or唔好
準備買架13-15年既sedan

大家換油換咩油？5w40好唔好？

我都準備買a3
add 我tg 交流下

已訂 17年 s sline A3 下星期拎車
多多指教

S line 個option 要加幾錢？

29萬幾個車價, 係無 option 再加架啦
果d天窗, keyless go, 18吋胎, s line 包圍, 皮椅全包哂
之前7月清貨果批係 16年款 無 s line, 一樣係現貨車, 好彩果時無買, 加2萬有 s line 抵到爛

係淘寶買左套泊車CAM
但唔識裝
08 A4

我比 sales 介紹出面搵人裝

黎緊準備買部二手 棍波TT 1.8t 大家點睇 第一架車

外形好薯仔呀你明唔明

除左佢仲有咩簡

點先唔薯呀? R8 ?

正 ! 同舊果部日本車係2回事

有冇人車個冷氣有時唔夠涼？
即係得出齋風咁？等1-2分鐘先OK

如果即刻校去MAX就會快D涼返

利申：新車a4

好正常啦
唔通第一秒就凍到北極咁咩？

外型呢啲好主觀 我又覺得唔差
重有無巴打講下佢性能如何？
多唔多野壞個啲

巴打唔去test drive 試下？

因為我岩岩先考到牌 諗住買架13-16年既2手揸下咋

其實P牌都照比你試 但前提佢要知道你好想幫襯佢

巴打40000km, 無乜壞過野？

諗緊部2012 TT 2.0T QUATTRO
大唔大機會好多野整？
同埋幾錢1km到？

真係唔該你啊巴打 新手真係唔太識
咁去audi到試佢係會比最新款我試定可以揀年份？
定係巴打係講去車行試exactly 睇岩個架？
感激

諗緊架2012 TT 2.0T QUATTRO
大唔大機會好多野整？
同埋幾錢1km到？

我唔係指岩岩開車個陣
係本身開緊車，突然間唔涼

巴打，講呢D，我都似開心Share姐
以我所知最新款 (2017 s line) 要九月中先到貨，應該無得試住，但金鐘 show room 就已經有架深藍色做 display, 好好J
試車方面，佢應該比你試 2016年果架 (無 s line), 因為試性能既話同17年係一樣，只係無左 s line 包圍同條軨細左 (17吋, s line 配 18吋灰軨)
快d預約試車先啦

好詳細啊巴打
過幾日約試先

早左半年無 s line

我自己睇岩個啲2手盤都係要sline包圍加平底軚
個平底軚好好j

有無巴打買左新Q5?
唔知係我老定係點
覺得個Quattro ultra真係好on9
同埋知唔知香港買既係德國定墨西哥廠出？

之前7月就係清左無 s line 既貨
2017 個 s line 係 exterior, 唔包平底軚架

Oh!!不過唔緊要 因為我p牌仔都唔打算買新車
都係睇13-16年既2手盤多

audi 巴打好似好小眾咁
想搵人傾都無乜
唉

係囉, 之前明明好多 post, 係咪個個轉哂會

唔on9嘅個技術
不過我唔鐘意佢平時用front wheel
雖然quattro ultra轉翻四驅嘅速度好快 但感覺上我鐘意任何時候都行all wheel drive

墨西哥

好似靜左好多

點解A6 A7都冇全窗

無人咁滯

好問題

28Car 睇中左部A3 1.4T Hatchback 2014年車 17萬左右
有無咩特別需要注意？

二手a7幾年車廿幾萬好吸引
但好想換架有全天窗既房車
坐過有全天窗既車真係好正

換啦換啦
利申: A7 車主

有冇圖j下

真心一問audi 車保養維修問題

好怕要經常出入車房

真係冇咩大問題
不過來緊過4萬km會入廠做保養
小弟不才，求巴打賜教

問sale囉
岩岩入手新q7，都以為德國，一黎到點知斯洛伐克 偽德國車

有油卡優惠，可tg我

個陣我個sales又係吹晒水話
Audi全部都係德國做
我就話：乜新q5唔係話墨西哥造咩？
佢就係度兜話呢家trump上左場就點點點
我心諗：開發q5個時應該乜一早都計好晒啦 又關trump事？

Audi 巴打去哂邊
同埋有無 whatsapp group 傾下車架

A3 係匈牙利做

D sales真係唔怕人告佢商品說明條例

依家買送架？
A5有無

全天a5

我果架6年
未出入過咁濟
（去補偈油/ 一般換野唔算掛）

而家sportback版都唔係德國造啦？

求入group🙇

x2

X4

新車巴打知唔知如果裝暗線車cam會唔會影響原廠保養？

之前唔係有個TG group咩

Invite please.

唔會
之前裝左駁長火既cam都照返原廠做保養
但佢地會抆撚左條power唔幫你插返

潛買家LM

唔會

咩意思

劉住明先
睇見audi啲車好似幾正，但未來一兩年內未有打算買車住
因為真係未養得起
btw我覺得s3 sedan 唔錯

買二手

買二手都好呀，但成日都好驚俾人水

我買左二手
無咩事呀

想問有冇得顯示油箱仲有幾多litre？

2017 A4

見好多2010年A5 2.0 4門好似幾抵玩
但是咪好易死波箱

未死過

有冇巴打渣緊s3 sedan 覺得值唔值
好唔好玩

Q5巴留名學野

有fd買左年幾，又唔多覺有呢個問題

我買左咁耐都唔覺有問題

巴打們2017 A4有無咩投訴？細佬想入手

4咁樣衰~

Front seat唔係sports seat，仲衰過A3
籠略嫌老餅咗啲
Sedan款個pat pat太平唔好睇，avant靚啲

5同7個線條最好睇

同意

嗨
7巴打

3太薯仔
46無線條好樣衰

其實我都覺，但依家賣緊350k 個價好吸引

有冇人買左新a5, 外形好正

依家渣緊a3

仲記得我?

A3 sedan落地一個月，開心駕駛中

How muchhhh

U字牌7仔

點解唔記得？ 好有印象

啱啱睇到部棍S3, 想問吓咁多位巴打有咩評價?
有冇咩常見毛病?

150k買2手巴打們覺得邊款好

利申:p牌

唔該巴打們先

車價29萬幾
牌費四千
全保二萬幾
加後泊鏡7000

岩岩撞爆左個倒後鏡 有冇巴打知大概整幾錢

3K per1

想問下轉款前Q5 black edition同一般有咩唔同(除鬼面外) ？同埋係邊度生產？有d興趣揾架2手。

電鍍位變黑色
sline 包圍
唔記得鈴有無轉, 好似有
都係差唔多呢d option 野

同埋好似多左5匹？

唔係閹割版最緊要

2007年a4, touchwood暫時無病無痛

淨係想換盞型d既頭燈

想問下07-10年a4 多唔多野執

4仔個樣唔型喎

睇中 12/13 年a4 avant 喺咪食偈油好勁？重有無咩暗病？

巴打我同你一樣，落地兩個月

你個後泊貴左少少，我出去裝5700，不過象素比我想像中要低

全保我都平D, 快而保16k

即係呢部？

換下水泵 偈躉膠 嘩佬冚膠邊 cam鏈冚膠邊 杯士咁樣
記住睇下車尾箱補呔液過期未

Quattro就小心個dct波腦 不過7年車正路波腦已經換哂
其他都係正常保養
b8前期雖然唔算話靚 但勝在冇咩大獲野

又唔算話食偈油 幾年後就唔知
最煩係個水泵 行幾萬就漏

我覺得好食, 3個月至少一次, 每日渣45min內

7年車點解會換曬

偈油通病來架啦

我架都1000 1L
但係你渣得車仲點會計較⋯

100蚊1L姐

爆水箱囉⋯

只係通常未改良版波腦冇捱倒咁耐

3個月一次 啫係點？

幾萬？唔係同vw 個水泵一樣咩？

我驚我話行萬幾會嚇親人

大家有冇試過seat belt sensor 問題？扣實都有warning

我都落左訂，諗緊做唔做鍍膜，不如交流下
之前揸日本車仔，諗緊完左保養後要搵定間專搞Audi的車房，用開嗰間做日本車多

萬幾 個別case 啫...

A5 sb同好

Audi...好多野整…件貴人地成幾條街…好撚貴。
我d客好我都轉左會已經

想入會，睇緊二手A3 sedan

裂左前擋，原廠換過塊報價18000，大娼行

出面自己拎料整好平好撚多

小弟新手多多指教🙇
請問80k 之內有Audi 二手型號推介嗎?
多謝眾師兄🙏🏾

大娼行正垃圾
收得貴但做唔到個質素

80k audi 好有年份
伏味濃

之前promotion 有 A3 s-line 做緊 27 萬幾, 有無巴打買左?
想問問錶板係唔係跟新個隻電子虛擬儀表板?

大娼行做臭audi個朵

見到A3 Sline 好鬼型，搞到好想換車。
上香討睇評Audi車 話Audi車 會有2日特別開心
第一日就係收車果日
第二日就係放車果日

Audi波箱死症

小弟未買過車
想問下大家點睇12年A6 2.8
上28car睇大約十零萬
想問下買完番黎多唔多野執？

喎太多 老毛病都係果啲

買左 sedan
呢個價一定唔包 virtual cockpit

sedan 好似係30? sportback 先做27?

Audi 末落了

預10 萬買部2011 左右年既A5
會唔會整死

09年Audi A5 2.0t多唔多野整

報到，今日落左訂，1月收車，a3 sb 1.4

sales幫我安排裝後泊5000

而家sb係邊到造？

冇問到，問完話你知

s3 快定 is250快

今日見到架紅s3 左穿右插
車住條女 燈位仲要鍚鍚

a3 sb 德製
a3 sedan 匈牙利製

唔多, 渣左好耐都無野

死啦我成日都燈位鍚. . . 好彩唔係S3

唔該晒巴打

雖然話零件等等都係一係
但唔係德國造個感覺始終唔係幾舒服咁

如果想入架a3 hatchback 13/14年左右。有咩要注意

各位巴打覺得2017 A5 sporback 定 BMW 420 Gran Coupe 好D?

新仔偶爾載人

如果你車既人唔係鬼佬咁高，A5可以坐得好舒服同埋靚仔d

新車落地唔夠1個月，今日汀九塞一塞，已經轉用m波行，車頭已經開始震

auto start-stop??

想買部12,13年既小改A4 B8.5, 做左小小功課, 車都去大昌易手部睇過有少少問題想請教下巴打
首先我發覺部車中間套MMI個MON好低清下,係咪無得搞?
其次係行貨套MMI係咪無Bluetooth音樂連接要後加舊野,有無地方有得搞,搞完睇唔睇到歌名?
另外如果想整粒後波鏡頭係套MMI度睇到係咪好大工程貴過日本車仔好多?
最後係呢款車其實流量都幾大又唔算高階車,6年AUDI車玩唔玩得過?
希望各位巴打賜教~

呢個功能我一上車就會關左佢，佢唔係著車個隻震，係似就黎死火個隻震

各位AUDI巴絲，以下純粹分享最近經歷。

本身外國揸緊2016 A5，11月尾個陣番左香港一個月，12月臨番去前屋企人通知架車半夜俾人扑窗偷左，報左警搵左三個星期，諗住等保險賠，結果最後搵番，暫時CHECK左剩係爆左窗同埋條軨花左少少，未知有無零件個D唔見，但係個RECORD都花哂，而家過兩個星期諗住整好即刻Trade in換車。

一直都無諗過原來偷車真係咁易，保險公司仲話同一個星期有兩架同款同色同年份既一齊俾人偷，所以應該係有預謀偷呢款車。提醒下大家有車又出遠門真係要做好保安

A3 1.8t hb
表示無咩整過

Why?

都係13/14左右？

14

WHY?

新入手s3 cab

新入手15年s3 cab

2017 A5 sporback

新款車無條電子感應匙，點會偷到？你係傳統插鎖鑰？

我第一日都係咁，之後就無事

剛買左Q2 .

開心使用中.

想轉A5 SPORTBACK, 但係咪CVT 波箱黎?

渣緊A3 , 無乜野整, 係多雜聲

2016車緊係電子匙啦，警察無交代過，剩係知拉到人同搵番兩架一模一樣既車， 本身諗住年尾換車，而家唯有早d換

A3多雜聲係車頭嘈定係隔音差？A5隔音應該比A3好好多，我行highway都好靜下，揸過一次A3highway，好q嘈

底盤發出既聲。

慢車時扭軚盤, 倒車時放BRAKE, D波轉R波時/R波轉D波, 全部都係慢車時聽到底盤有雜聲。

咁我呢家聽完都好撚驚，本身諗住有inmobolizer好穩陣，我部新車黎，之前成日型住型會唔會比人偷

新手留名
A3 SPORTBACK 8P 開心使用中
想問下大家，波箱油幾耐會換一次?

咁呢個我未試過有，睇下有無其他巴打有相關經驗

我個Agent話應該係pro先會有個D電子儀器可以咁偷架車，加上同一星期兩架一模一樣俾人偷，可能真係集團準備上櫃運出國前俾警察拉到。不過都唔擔心得咁多，要發生總會發生，而家我當蝕幾萬出過部新車算

我聽fb a3會d人講係條原廠呔本身就嘈

傳說既食偈油係咪真?

行左大半年要添番D落去 咁叫唔叫食?

5千KM 入一次, 食唔食你自己念

我12年Q5 行一萬公里仲有8成滿

13年a6 行得個50k

有冇人知a7係咪冇出過全天窗

係入唔係換??
我架錢7直接揸到下次換油

咁幾時換？

應該無
至少香港無

唉
好想換架有全天窗既車
a7除左冇全天窗外
其他全部都岩我要求
大size房跑樣真係冇咩其他選擇

A7有跑車既感覺同外觀，又有房車既舒適感，我渣左成年都好滿意。唯一問題係套media system 竟然show唔到中文。要再講就係得前碌版，quattro要去到S7先有，但渣落我覺得前碌都夠用
A7 房跑style 同級既仲有benz CLS 同bmw 6系，除左6系唔再出之外CLS同A7都轉款，你要買就等多陣啦。但岩岩search下，benz CLS都係細窗，新A7直頭唔見左

我窮J都係諗住2,30個買2手
新車買唔起
但香港版A7係咪奄割版?
youtube睇d car review有出quattro (好似係)
同埋見人後座冷氣都有mon又有得獨立較

btw 新車有半個panoramic sunroof架wor
同埋cls好樣衰

唔係奄割版
係垃圾大昌行唔入咁多個版
迫你上S7

想問下點解無咩人買Q2?

A5有

你可以留意下早期既A7
有一批A7係豪華版黎，有好多我地d A7都無既野，例如 電索門，加熱按摩椅，side assist，雙記憶椅，夜間熱像顯示，後座獨立兩區調教(姐係你講既mon，我地d普通版只可以較出風量)
當然，佢一定係quattro黎啦
但有個大問題，早期A7係得4座位

我最近買左

依家街都成日見到有.

1.0定1.4？
1.0吸引力好似好細

My one is 1.4~~

當我部A7 都係1.8 only 都夠力推, 我覺得Q2 1.0 日常代步無乜問題

保養期到先換

我呢家都要8000入半L

我1.4 再加Racechip XLR, 好爽.

我識好多渣audi 都racechip 左

唔止動力問題
內裝同配備都幾dry下

無電椅確係失色D。
其他設備都一般啦, 但我來講,35萬budget內, 又想歐洲車, SUV型, 有唔要BMW, 又唔想太大架, Q2 係好好選擇, 話哂都叫新款, 我覺得幾靚仔。

打算換埋四個鈴

簡直生龍活虎

AUDI朋友快來

請問各位大佬， audi a3 既1.4T 同1.8T 除左馬力唔同之外， 其他有無改動？ 同埋09 年同10 年分別大嗎？

利申p牌仔想入會

前日岩岩訂咗部Q7 3月中拎車

咁的確又正過countryman既我覺得
啲線條真係型到扯晒旗

而家買17年小改款A3定等埋大改款好
因為新一代Audi都陸陸續續出緊

但佢定價有d 奇怪, 俾多1皮到就上到Q3
利申: 想出部Q3俾女友但佢情願要Q2

17年出FL, 你預玩多3-4年到先出新款啦

有冇巴打揸緊新a4 求食評

我當時都諗Q3 定 Q2, 價錢一樣添. 但最後捒Q2. 我理念係買新車就買新款, 買舊款就不如買二手. Q2 只細過Q3少少但型好多. Q2 又輕D 又爽D.

請問有無巴打知TT MK2 頭燈邊度可以買到?
台仔 , 國產 都得
謝謝

a3 兩年車續唔續原廠保養好？$20000

不

左太地區頭燈燈影唔同

never

垃圾代理垃圾保養

呢排struggle 緊新車 a5 定is300
大家都係440k ~470k
Is 內籠窄好多 但係有記憶位 方便我同另一個屋企人揸 冷暖凳
但係a5就內籠闊好多 舒服d 隔音勁

想知audi 新車大約揸幾多km 會開始整野 整d 咩多?
因為都預左 lexus 一定少野整好多, 但係想知audi 個情況, 求指點迷津

A5 70kkm 都未有大事

想買部10年a5 1.8 新手乜都唔識 唔知好唔好

推一推

想買10，11年TT 唔知多唔多伏，請教

師兄想問12 13年a5 cabriolet 點睇

Rs3定rs5好

79萬呢個價仲有邊架四門屌打到rs3?

2011 A5 新手一問

啱啱買咗架靚仔開蓬A5
本身個藍芽淨係連倒apple機諗住換咗佢，但打開乘客位個glovebox入面得條線伸出嚟，無manual或者上網睇果個AMI插。。。我想問吓係咪我呢架車原廠無呢個插外置，宜家呢條都係上手搵人搭出嚟？？要換就要拆開晒成個箱？

求解

2011係無連動

咁奇怪嘅。。。香港無？我上網同manual啲舊款都有。。。

PISH
A5 新入會